一到深夜班風向撚又批鬥黃色經濟圈

大家要小心

推

不完美可改善 直接同老闆講米得囉
佢如果都係一意孤行先後計
係咁屌無用

其實理論上係㗎，不過有d人覺得同老細講無用，要noise

見到批鬥post記得不推文